地鐵咩事?

FB 話九龍嗰邊停哂

做得好

唔要九龍呀
金鐘、中環優先呀

屌你真咩?我響KT線某轉線站等左成個鐘都係唔見有人,電話亦都搵唔到消息,於是離開左,10分鐘前先番到屋企

有巴打做緊嘢？